想幾舊水買支上得台嘅鋼筆做禮物

送俾條女
求巴打俾意見，條女只係平時寫開字算新手
邊度買到同邊款

去誠品啦，入面有間鋪賣鋼筆，但我冇格過價，唔知會唔會同外面有好大差價

幾舊水貨仔就三文堂啦，女仔通常中意透明款

中南啦

去誠品慢慢揀啦 揀個包裝靚就得
啲女識閪咩

capless好用
$13xx
sailor有d筆都幾百蚊上落
parker urban $5xx